[生死存亡] 二噁英風波 政府開始想spin走佢

環保署在中西區和荃灣設監測站，監測空氣中二噁英的濃度，但上月數字至今未更新。環保署回覆本台查詢時表示，去年及今年至9月的數據顯示，二噁英日均濃度是每立方米0.009至0.086皮克，並沒發現有異常情況出現。

1）由政府出既報告有幾可信，自己諗
2）就當你空氣中無，但二噁英最毒唔係吸入，係接觸到直接入肉入血。TG放題完，風可以吹走部分空氣中既二噁英，但公園啲設施呢？花草樹木牆身地面呢？

文宣組要做定功課，呢一獲關乎全香港人生死存亡，一定唔可以俾政府咁易spin走！！

萬一俾佢spin走，班狗一定會更加瘋狂亂尻射TG，中大一日2000粒，以後一日一萬粒，直到全香港人毒死哂為止。

推上國際